[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(220)

好快就超越舊post 成為全港最多gay佬論壇入面既no. 1 gay post

hi

大你個頭⋯⋯台仔黎

咁都中咗1001

我條j有幾千公里長....

up what 7 ar

但係好易

留名先

波

想屌

大波波

手

廢老日常

有冇人有玩DBD Mobile

新出公測版想搵人一齊玩啫

一齊玩啦 你想玩咩第五？

.....咁串㗎咩

咩驚黎架？

不嬲都係咁

佢地係咁

留名

[有圖] 台妹淫交小10歲小鮮肉，無碼床照網上瘋傳！

CLS

Enculer

Dead by daylight
恐怖驚

利申：手機版卡到唔恐怖-.-

app store 搵唔到

撚狗

人在中環

要DL LINK然後轉外國地區

7月星座運程係點呀肉肉？

今晚研究下先好似幾好玩

丸長？

丸長 (退休)

禾

同我鬥？
我敢講呢到最多圖係我

例如有乜？

睇人玩屠夫睇到我想嘔

marvel黎緊出一隻叫 super war嘅game

做個大淫0

有某會然黑歷史

你想玩？

想啊 但係未知幾時出(marvel big fans

差一分鐘呀！

乖

jed

Jedddd

咩意思

做唔到🚬🚬🚬

404 Not Found

乜水？

下 你自己黎？

我細隻過佢

你大把時間gym

你啱

一齊gym OK？

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

冇野睇架

係

pmed

我係咪要笑

Hi

請問...呢個post能識到mb嗎....?

聽日著吊帶短褲

可以

唔可以 p牌仔死全家

你幾時約我出街

真

咁我del你

不能

日日做愛

你都無約我

駛吳撚駛咁啊？！

唔捨得呀哥哥

⋯人地新人 咁樣會嚇走人

屌你老母

可以呀

你個閪有幾小

佢係咁

有無翻譯？

Bbcf

屌 啲天蠍撚出哂嚟

汪汪汪汪汪汪？！

你好怕天蠍咩

利申：雙魚

圖？

K

我屌你老母啦！！！
雖然唔識你，但大概幻想到！！！
我一路都唔肯識人，就係因為怕撚左你呢d麻煩西！死姣0！毛都未撚生齊！
屌你！高8度！企鵝手！已經唔討好！重點係係你個含撚嘴啊！！！

其他人～～～希望我地可以簡簡單單吹下水

冷靜d ar 清

冷靜

佢地玩下炸

對不起，我會冷靜

好在我唔係姣0乸0

我地係萬寧

某啲人咪係

0/10

⋯⋯⋯⋯⋯⋯點解⋯⋯⋯⋯⋯⋯

-10/10

清～？？？
柴灣

東大街

Nice to meet u~~~

唔好笑我～～
我學緊呢d文架啦～～～～
你平時有冇做尖？有冇去anytime?

好有潮文味

你諗多左.......

加喺#1？

喂唔叫

想join anytime 想左好耐⋯⋯學咩文？？？

文憑兄～～～～～
搵日一齊去啦～～

笑死

大9樂
我一路都係cd room, ，因為由6月開始我太嬲，
先想開個ac比下讚for d 高汁文
我話想學既係..你地既對話文，大部分明，
但唔明如何加密、如何分5毛、咩毛等..
你有空教下我

巴打貴庚

笑點在

笑點在？
我講錯⋯～？

2x....

問吓 您打字好似中文老師

唔覆我

我：#）：（）$@-！！？！

嬲咩呀⋯⋯⋯唔好嬲喇

鴻福堂個fd?

應該係黑驚同政府

你係藍定黃

新會然。。。

黃(?)

on9仔女

謝瞻
電動甲由

未到中秋就要猜燈謎

有冇人要同小妹（布蘭妮小甜甜）
私交
包保安心滿意唔彈鐘

我估咋。。

性騷亂女醫生

我地可以姊妹淘喎。。。

britney
xtina

我好精神
多謝關心

add me

我每一次都係live

我⋯⋯⋯⋯⋯

唉.....
我都係初學者冇耐～～
搵日一齊啦～go go go~~~
一個人舉好悶

企鵝手打唔打到飛機

btw 高8度 係咪即係講緊聲線

比人腐皮

你講完又多咗幾個

其中一個係禾

why
u don't love me
me sad

咁我真係唔太清楚....
我指既企鵝手係佢地既步姿.....
好坦白咁講，我都係mb,真心唔太想言語傷害自己人...
只係覺得， 男同志都可以似返個男人，雖然鍾意男仔！1/0都可以好man......
(越講越錯咁...）

係！聲線！
你冇見個企餓手咩？！
心諗做咩撚野姐....

企鵝手我想像唔到係點呀

你想操咩先？
胸？腹？
持之而行就得架啦～～～～（我係咁洗自己腦）

企鵝隻手唔係就咁一塊嘢咋咩

love u forever

咁你既說法都冇錯。

嗯

忙咗成日成日都係我寫稿

【哲學】本格的警察制服

我都想 好撚攰呀

假如bb

個龜頭咁得意咁大既

睇愛回家等於支持林鄭
撐姜濤等於撐民主

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(221)

點會咁架！？

屌⋯⋯本身都鐘意佢 勁撚失望

Sorry....

撐193等於撐自己

如真～如假～

撐一九三呢？

撐港獨

要捧佢取代譚詠麟個位

gchi193

我做證人

笑點在？

我呢兩日係咁loop愛情陷阱。。。

我loop老年陷鄭⋯⋯⋯

想問下企鵝手姐係點

我就係因為佢！！

有男仔會咁既咩

可愛呀

笑死我 頭條新聞真心正

呢個好笑

冇

想同你私交

不了thx 已暫緩所有私交工作

依家你話援交工作

已經壽終正寢